我建議香港政府搞個「讓座基金」同「讓座券」

既然有啲人咁有善心，不如行多一步啦
政府帶頭成立「讓座基金」同「讓座券」
每張讓座券都可以兌換成現金，最少廿蚊一張
咁果啲鍾意叫人讓座嘅熱心人士出錢買券
然後用張券同人交換座位
佢又可以做善事，讓座果個又有得益
一舉兩得

不過問題係果班熱心人事有幾多個肯出錢呢？

有乜理由你迫人讓個座位就得
我叫你捐錢就唔得先？
你肯出錢嘅，我又唔介意賣個位俾你

岩呀我比正價架喎

我真係好想睇下果班劫座撚一講到錢就縮果個衰樣

政府唔搞，不如我地連登仔帶頭搞

以後一遇到劫座撚就叫佢捐錢

最好隨身帶定一張慈善機構捐款表

劫座撚睇完一定嚇到鳩縮

支持
就睇下連登除左狙擊 搞慈善得唔得

個個月係tvb 插個節目整返個18區每月讓座之星 ,最熱心讓座之星

之後無人敢再提讓座

咁有益社會嘅提議要點先可以俾政府睇到

so click錯負皮 我想click正皮架

十分讚成
等班人咁鍾意慷他人之慨，之後光環就自己攞

十扑
到時叫一堆蝻坐晒去

毅進星 3個位

18仝人愛讓座

罰你買一張

一聽到可以賺錢
啲廢老肯定即刻係總站上車霸晒啲位

到時咪見到成班廢老互相讓座

廢老坐晒，咁讓俾邊個

我反而諗好快會有詐騙集團睇中
本來廿蚊張，昆啲廢老話一百蚊六張
點知有五張都係假野